係其他國家長住 有咩野需要帶備

衫褲鞋襪
仲要帶咩好

錢

腦

手機

轉插
清熱酷

我依家好需要呢兩樣

Money

濃湯寶

錢 電腦 常用藥

午餐肉

condom

營多

wifi 蛋啊

雙飛人必須

tempo

清熱酷

咁撚廢 都有人飲 ?

comfort food

喺香港食開嗰啲藥

鍾意食但嗰邊又無得買嘅零食
間唔中食下會好開心

西瓜霜
髮泥